五毛賺埋呢啲錢唔覺得好撚醜咩？

唔死都冇用

你個樣最撚醜

一早上警車

俾人告暴動？

我屌你老母啦 你件人渣敗類唔死都冇用

垃圾五毛無技能無才能無良心剩係做得呢D架啦

叫中共打手好唔好

咁快就有6個負皮 五毛多撚到呢

大把人唔收錢撐中共

唔覺
都幾好搵